而家咁多南亞佬入黑社會，遲啲銅鑼灣揸fit人可能唔再叫陳浩南

想像到有隻蝻著住皮褸對住啲陀地講："銅鑼灣只有一個浩南，係我，Mohammed Khasad Holaam"

55

ching ho ball

係就好
想睇陀地用風神腿踢阿差

穆罕默德。浩南

樓主高汁

呢個高唔高汁，今日睇新聞嗰陣諗到的

黑仔比白粉南收左皮啦

要問人高唔高汁就注定低汁啦

4大元老打麻雀
變成去球場打板球

你5sick4

點解我會笑左

恐嚇牙

你等收皮 osas

叫 holaam Singh

牙路等睇利？

十三妹雞竇得返咖哩雞

諗起逃學威龍2個南亞仔講樓主既對白

你唔 sick play～

仲好意思問人高唔高汁
面皮厚度呢

Singh係印度人啊

蝻蝻蝻....蝻哥遲下係捉個南亞妹上山食咖哩？

10/10

James

今次個po無咁好笑

古惑仔2之難民過江

學友清

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Osas

牙占好波！

個場目行默德睇
你唔好係到玩野

山雞：多謝穆罕默德

真心笑左

占奔今晚個post好撚高汁 笑到我肚痛

以後黑社會拜關帝變左拜阿拉

蔣天養問佢地估下邊隊板球隊贏

對白改為：
今期東星最猛既揸fit人呀鄉下仔
穆罕默德。浩蝻

忍唔住笑零霸氣

Mohammad Ali

diula singh

阿拉? 拜你有春用呀?

你喺度兇到我冇用架
唔想做魚毛既話
夠薑拎住包豬肉去清真寺公開行下

呢個高汁

屌你老母James奔真係好撚高汁

其實係好sad嘅事 連黑社會都唔係香港人自己話事

有冇神仙b的翻譯

係香港人話事 南亞做打手

o靚仔，有無聽過南亞呀？
哦，南亞下話？
我東亞呀，依個西亞，依個卡地亞呀！！

呢個認真好笑

仲有Khan
Singh
Munham

極高質

Mo Holaam！
Mo Holaam！
CWB Holaam！

笑到格黎啲人以為我拎白卡

啡皮黑社會

呢個好笑

好高汁牙

笑出聲

牧師：放下屠刀 立地信啊拉！
呢邊街坊我傳教20幾年 叫佢地信啊拉 佢地未必個個信
叫佢地劈友啦喔 你睇下有無人去！

食豬肉是江湖大忌
我想你條𡃁行出嚟俾個交代真主

係真主面前無分大細

高質到

但係要識得分尊卑呀！

自己訓醒睇po都笑咗出嚟

牧師林

ملائكة‎-B

點解入伊斯蘭教？
巴閉，英雄主義，疊馬
我唔妥你可以發動聖戰
我唔鍾意你可以放汽車炸彈炸你
望咩啊四眼仔？出黎隻抽啊
抽呀

成個黑社會都一陣臭味....南亞臭

你喺到兇我冇用嘅，夠薑去巴基斯坦行翻轉。

拎本可蘭經扑死人

呢幕如果播出街烏鴉會唔會畀isis捉

電光獨龍鑽

Ching高汁！

占奔

留名

好彩阿拉冇像俾佢踩

YouTube 啲古惑仔電影精華會變左「穆罕默德仔1-6 集（串嘴編）」

諗到個中文名應該譯陳可蘭

榮華

大傻哥嘛？ 我地穆斯林入唔入得來西貢呀！

大傻哥: 得 得 開咖哩館都得 投票都得

見到個名忍唔撚住

食喇喎 食咖哩

笑左

牙豬早安

占奔兄 原來咁高質

走去認人 都認唔出 一排個個都一撚樣
南亞人又贏

王生

差仔而家好多都有中文名
以前做功課班啲差仔係有中文名

蝻屍

James又發功

穆罕默德可以係呢度打交打到去銅鑼灣做揸fit人 我ail一樣得

你地一架車落得嗰4人，我地一架車落廿幾人，你班香港人點同我地鬥

人地就開冰室你地就開咖哩廠

Racist

Sor 係我

以後可以同浩蝻哥咁講：

呢到三十幾人 一齊念可蘭經 你隻耳都幾過癮㗎

真主阿拉，拜你有春用咩？班細而家立嘢隊我呀，出黎行，無人講義氣架啦！

牙占又刷正評

Bot嚟

星期六晚公司春茗飲到訓咗喺到之後啲靈感出晒嚟

陳浩南可以喺度打交打到出銅鑼灣做揸fit 人，我Muhammed dhsks wksls slddlw ejdkdlwl ejdowkala一樣得！！！！

亞里浩男
Singh雞

可能入到個竇到
唔係拜關公
係拜穆罕默德

林牧師變牧師林

要除鞋先比入

南亞人咁中意賓妹.. 我接受唔到細細粒變左maria anne mendoza

屌呢個笑撚到仆街

山雞 大天二球場比肥屍串

cls

食返叉燒包咪得

奔

正

個個都叫Mohammed

好笑過樓主

包皮 山雞 大天二個名呢 作埋先出post啦

無包皮啊，個個回教仔都無包皮

劈友時全部一齊大嗌Allahu akbar

蝻哥緊係女女女啦

十年難得一見 真心笑出聲

你抽我我抽你

有黃子華把聲

南亞浩南哥又幾正WOW

嗱我就叫𡃁Khan，你地聽日每人攞封利是嚟呢度見我

想當年穆罕默德由阿拉伯半島打到去耶路撒冷
我Mohammed Khasad Holaam都可以由深水埗打到落銅鑼灣

所以都係唔好俾啲啡皮狗學中文，俾佢地睇到依個po可能真係有樣學樣由深水埗打落銅鑼灣

今日上堂測中文 D中文識我我唔識佢呀

嗱 玩還玩 唔好攞真主兩個字嚟玩

浩蝻哥

叫 陳浩南亞

之前睇過話蝻踩唔入港島
唔知係咪真
有冇巴打有相關資料提供

叱吒於南亞任意闖

好似真係冇見過 有都係有錢個啲

呢個場張超雄哥睇嘅！

叫Mohammed Honan

Mohammed James Ben

名符其實呀公呀爺變左同一個人
以後蝗絲蝻絲共侍一主
齊齊做世界

仲以為陳浩蝻
見到穆罕默德笑左

唔知點解 笑中有淚

我家鄉印尼，好少人叫Mohammed

𡃁Khan：Basir哥，你仲惡過真主黨喎

James奔永遠都唔會令我失望！！！！

Angela都永遠唔會令我失望！

張超雄咪變阿公

張生

我都係星期六晚春茗 原來你同我同公司

大把公司星期六晚春茗喎

通蘿玩只可姨由一個好濫
係我
Mohammed Khasad Holaam

我唔知耶穌乜水，但我而家想同你講阿拉

笑到gapgap聲

我叫陳浩(南亞)！
唔係陳浩南呀！

投野呢d 野講聲意頭嫁姐，叫左邊有得收囗嫁
你地遜尼派投得，難度我地什葉派唔投得？

早幾年古惑仔入面一早有個角色叫南亞虎黑仔啦
比陳浩南收埋皮添啦
你仲好似好撚好笑咁懶有創意

我假假地都係洪興社嘅哈里發

戲中啲拜關帝場面變曬向麥加朝拜
仲要一日5次
邊個抽到生死籌唔做嘢
自己向阿拉交代

仆街，忍到呢度笑撚左

以家到最後一件拍賣品！ 可蘭經！

大天二: 我大佬出3萬

關你撚事咩

咪一樣關你撚事咩
爭住幫佢含

張超雄加一分

穆斯林古惑仔當然要綁幾個炸彈喺身

烏鴉: 我出3萬零一蚊

拍賣頭巾

兄弟！炸佢！

Lalalalalalalalalalalalalala BOOM！

18萬

一個銅鑼灣只有一個呀星

好撚高質
屌，真係吹吹下成套港蝻古惑仔劇本出咗黎

78/100

屌，呢個堅好笑

我東亞呀，依個西亞，依個地利亞呀！

痴撚線
高質post

關我地錫克教徒咩事

支持優質創意post抗衡垃圾膠post

笑撚死我

加沙一向我大晒 我玩晒
阿拉掌管一帶

山雞：蝻屍哥你好你好

17古惑仔之蝻定勝天

james奔難得高質

大佬!你架Hiace比人撻咗呀!

印度星耀揚：全灣仔得我呢間先有得聽可蘭經

maria~~ 容易食~~

好撚慘你地土生土長正當移民先應該帶頭反對假難民班穆罕默德浩南搞到你地都俾人仇視

咩年代呀仲古感仔

成條駱克道淨係得我一間吧可以推啲客去聽可蘭經

Ching係唔係以前係高登打左篇對同事報復個位

認錯，我舊登叫James賓，嗰陣唔出膠po的

今晚呢本可蘭經我要梗

長紅
長綠

南哥可以一次過屌四條女
細細粒, 舒琪, 李嘉恩
吖 屌埋第一集山雞條女囉

其實大家係咪調轉咗蝻同蛔

今日我東星Mohammad Amin YiuYeung ，一子錯滿盤皆落索，呢度幾百洪興兄弟，係咁宜都溶左我啦，可惜出面啲人話洪興冇人材